[移民台灣] 創業移民討論

有冇人試過申請創業家簽證過去，問左d公司都唔做，有冇巴打有經驗分享

講返我既背景，我計劃去台灣創立自己品牌研發電子產品，打算果邊落地生根

你整好把風扇未

好了，拎去台灣賣

仲有冇得買

有呀 夏天可能會係d鋪頭見到

好簡單
600萬台幣
用最少既錢開間垃圾公司
當你駛50
仲有550拎3，400出嚟買架好小小嘅車
剩低個啲拎黎租一年豪宅
然後去媾條台妹
再中出佢大肚結婚
咁就入藉啦
搞咩生意呀on9